大家點睇嚴敏華唔同郭紹傑齊上齊落？

嚴敏華早過郭紹傑返香港係咪即係割席？

佢話自己純粹記錄事件 冇參與
割哂啦